琴晚飲大左 同左個最好朋友上床

是咁的
呢幾日男朋友返左大陸公幹
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比女友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
佢都出左兩次先攬住訓
我而家覺得好對唔住男朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

咁你地有冇互含??

投票完再同你講

驗孕

樓主愛滋利狗黎

屌你老母 拎d膠文出黎好撚爽？ 正傻西死毒撚

你朋友係港父？
上次佢都用呢招呃咗我

上個月老婆Bodycheck,醫生話佢有性病。
佢懷疑我出面有第三者,要同我離婚。

問心嗰句,呢十幾年我盡心盡力照顧好頭家同兩個女,根本無第二個。(只是早兩年我同朋友上過大陸玩過一兩次。)

呢個我唔敢同佢講,不過我己經無掂佢一年,點解佢會有性病?佢一口咬定係我出面有女人,話我變咗,搞到佢有性病。重話己經信唔過我同我己經無晒感情， 執晒啲嘢走。
其實我重好愛佢同呢頭家,但可以點?

只可以講係幾開心
佢都出左兩次先攬住訓

咁你出左幾多次？

老婆生性病樓主感安慰

你點知

無互射左幾次既

同佢做愛有冇帶套先？